# เปิดตัวให้ธุรกิจนำไปใช้เพิ่มทางเลือกการส่งสินค้าผ่านUber UberRUSH API Uber #
ได้เปิดตัวโดยเป็นสำหรับให้นักพัฒนานำไปใช้ในการเพิ่มทางเลือกการส่งสินค้าให้กับผู้รับผ่านหลังจากที่บริการนี้เริ่มทดลองไปในแมนฮัตตันและเปิดให้บริการในหลายเมืองมาก่อนหน้านี้ซึ่งในขณะนั้นยังกำหนดให้ยังไม่ได้เปิดให้นักพัฒนาภายนอกนำไปใช้สำหรับนี้
บอกว่าจะเหมาะกับบริษัทที่ต้องการสร้างทางเลือกหรือปรับปรุงการส่งสินค้าคือนี้เปิดให้ไปใช้ในการส่งสินค้าของธุรกิจโดยใช้โครงข่ายการส่งสินค้าของเพื่อให้ธุรกิจไม่ต้องเสียเวลามาปวดหัวกับเรื่องการขนส่งสินค้าขยายพื้นที่ให้บริการได้มีความน่าเชื่อถือมากยิ่งขึ้นและสามารถเอาเวลาไปโฟกัสกับเรื่องอื่นได้จะจัดสำหรับนี้ที่ชิคาโกนิวยอร์กและซานฟรานซิสโกในอีกสัปดาห์โดยถ้าใครมีไอเดียดีในการนำไปใช้
ให้นำไอเดียที่ทำเสร็จแล้วมาแสดงโดยจะนำขึ้นบล็อกและผู้ที่แสดงไอเดียนี้จะได้รับเครดิตฟรีจากด้วยที่มา
Uber UberRUSH API API Uber Uber UberRUSH API API Uber API Uber Uber workshop API API Uber Uber Uber 